咁奇怪工聯會仲可以繼續上堂

咁奇怪工聯會仲可以繼續上堂 🤔

工聯會興趣班群組

土製菠蘿工作坊

老母個個禮拜都去上，我都想知點解會唔停

想大爆發？

牠們是法外之地

講工X會壞話，可能觸犯國安法. 方丈份人好小器。